其實根本iphone 7已經係當左se2

3千幾蚊比你追到4.7吋正常iphone又有最新update

我都係用緊ip7 有咩問題？

SE撚要細機

個虛擬home鍵無得set唔振已經夠垃圾，所以唔考慮

我有iPhone 8
依然都覺得太大

講乜撚野呀振你老母咩